10 Januari 2022

Pertama masuk, dateng jam 8:05 nunggu dulu di depan grha niaga biar ngga kecepetan teuing.

DxTrade
username	: 80001
Password    : bahanabs123


11 Januari 2022

Test webservice

https://www.songsterr.com/a/wa/api


development e-stamping
192.168.3.6 user: olt pass: olt123

http://192.168.3.6:8888/swagger-ui.html#/signing-adapter-service


http://192.168.3.6:8888/adapter/pdfsigning/rest/docSigningZ

http://127.0.0.1


http://127.0.0.1:8888/swagger-ui.html#/signing-adapter-service


Meeting dengan APEI tentang e-Meterai

APEI...

depmarketing@peruri.co.id

https://webapps.peruri.co.id/nda/login

Support TEknis Testing
emeterai.integration@peruri.co.id

Transaksi surat berharga 
Surat IPO 5 juta
TC 10juta
Pasar ALternatif 5 juta
Kontrak Kolektif 10 juta
urun dana 5 juta

untuk nanya2..
cs.digital@peruri.co.id



egrep "No TLD files were found in \[file:[^\]+\]" catalina.out -o | egrep "[^]/]+.jar" -o | sort | uniq | sed -e 's/.jar/.jar,\\/g' > skips.txt

At least one JAR was scanned for TLDs yet contained no TLDs. Enable debug logging for this logger for a complete list of JARs that were scanned but no TLDs were found in them


Yang sedang jalan sekarang
1.PenTest
2.INtegrasi ESBN ke DXTrade
3.Integrasi opening account ke BCA
4.Fix5 Juni + ITCH
5.BIZEQ Fix5

========================================================================================================================>>

3 Februari 2022, Meeting sharing session dengan bos Adex


1. DXTrade, Perbaikan hasil PenTest, ada 3 temuan yang major yaitu:

- orang punya account login, ketika minta portfolio yang disubmit ke server adalah clientcode sehingga ada kemungkinan clientcode nya bisa dirubah, dan datanya dapat, sudah diperbaiki dengan dimasukkan user password di paket minta portfolio.
- watchlist sama kaya diatas katanya.

dan sudah diperbaiki yang web dan sudah production, yang mobile masih ada kendala

->> Batas untuk Pentest adalah minggu besok 7 Februari 2022.

2. DXTrade, permintaan dari teamnya Lea. Sudah live di web. Permintaan ad hoc. belum dikasi tau.

3. DXTrade, penambahan notasi khusus digit 29, sudah naik production, web/mobile.

4. DXTrade, integrasi E-SBN ke DXTrade, progress saat ini SIT, target nya bulan Februari 2022. PIC: Arif, Amal, Yusep, Achirul

5. DXTrade, APERD, Penambahan fitur transaksi dan pencatatan Reksa Dana, PIC: Arif, Amal, Yusep, Achirul.

6. DXTrade, Online Opening Account, Penambahan RDN Permata, Production Januari 2022

7. DXTrade, H2H Top Up, Penambahan H2H Permata, Production Januari 2022

8. DXTrade, Online Opening Account, Penambahan RDN BCA, PIC: Arif, Lea, Hilman.

9. DXTrade, Fix5 Conversion, Akhir April 2022, PIC: Arif, Achirul

10. ULink, Fix5 Conversion, Akhir Feb 2022, PIC: Arif, Paula

11. DXTrade, Perubahan metoda penghitungan broker fee, keadaan sekarang fee sudah ditentukan tanpa melihat online atau tidak, pengennya belum ditentukan oleh lea, Sudah dilakukan preliminary assesment, Akhir Feb 2022, PIC: Arif, Achirul, Yusep.

12. Marvel Trade Mate, ETF Trading, Front End sudah ready, Back office settlement harus dicek kembali, follow up settlement, PIC/user: Artha, Yusep, untuk live harus sertifikasi. (harus dibikin seolah-olah in-house)

13. BBos, E-meterai, Testing API done harus integrasi dengan backoffice, Pic: Anwar, Yusep, Anin.

14. DxTrade Web Admin, PTB/AML, Sudah di deploy di prod, PIC : achirul, pak prie.

15. DxTrade, Sertifikasi DRC, Dilakukan bersamaan dengan sertifikasi Fix5, status nya sudah siap di site drc. Teknisnya, DB production di mirror ke DB DRC.

------------------------------------------------------------------------------------------------------>>>

3 Februari 2022, Meeting Koordinasi Proyek DXTrade Jam 14:00

1. ESBN, Target Feb 2022, Minggu depan sudah bisa testing sama user
2. APERD, Expected Akhir Feb 2022 akhir Development, UAT setlah februari 2022, maret mungkin, karena dari sisi bisnis nya belum ada juga. Yang ke s-invest itu tim nya bu lea kata yung. Nanti di cek lagi api nya ama pak Darwis apakah ada selain csv atau tidak.
3. Pentest assesment, bagian mobile ada beberapa hal yang belum di kerjakan. Target tanggal 7 Feb 2022.
4. AML PTB, harapannya minggu depan sudah bisa di coba coba, user: Cahyo, ama compliance.
5. Corporate Action, Web, BE udah, mobile belum expected bareng pentest. Perlu konfirmasi ke pak yusep apakah otomatisasi dari backoffice sudah jalan atau belum.
6. H2H Permata, sudah prod, Januari 2022.
7. Opening Account BCA.
8. H2H Ksei.

9. OMS Fix5.
10 Datafeed ITCH

Nanti Minta ke Pak Prie, userid password, development, testingab. 197 dan 199. 197 ada fix 4.2 ngarah ke replika.
nanti di 199 di bikinin. call ke pak prie, email dari dani najmudin.

Full Vacuum tabel postgresql DXTrade pada hari jum'at malam sebelum mock, dengan harapan bisa dipakai pada saat mock trading. Sekarang utilisasi DB master 59%.

Administrasi dengan Tim Pak Ismir.


PenTest hari senin 7 Februari 2021.

Subsidi bursa untuk online sudah dipakai untuk ulink, jadi untuk online trading reviewer nya harus mandiri.


======================================================================================================================>>>


4 Februari 2022, Meeting dengan team Digital.


1. E-SBN, tujuannya agar DxTrade bisa dapat Reksadana.



======================================================================================================================>>>


17 Februari 2022,  Meeting dengan Pak Yung dan Team Digital mengenai e-SBN di DxTrade

Demo Web
4


======================================================================================================================>>>

23 Februari 2022,

Meeting dengan Bursa mengenai Mesin Replika JATS

kemungkinan2 pemakaiannya.

- Mengenai penggunaan Replika JATS sebagai environment development ( maksudnya untuk mengurangi mock trading ).

- apabila ada skenario yang tertinggal. sehingga bisa dilakukan di replika. 


======================================================================================================================>>>

1 Maret 2022.

Dino.. Marvelsoft

Production id, 

training user2...

ER certification.

last status dari bos Ade.
12. Marvel Trade Mate, ETF Trading, Front End sudah ready, Back office settlement harus dicek kembali, follow up settlement, PIC/user: Artha, Yusep, untuk live harus sertifikasi. (harus dibikin seolah-olah in-house)


Current Marvelsoft. Send ETF Order, sudah di development, sudah siap di production. 
2 API, 1. Push Basket, 2. Put Basket from external


Meeting e-Meterai

1. Apakah isi NDA boleh diadjust, apakah ini template yang baku atau bisa diadjust.

2. Registrasi Portal SCM, Portal SCM ini buat apa.


Portal SCM Meterai, untuk permintaan kuota. Yg diisi supervisor, Yg staff.


======================================================================================================================>>>


1 Maret 2022, Kriteria Suspend Nasabah BS


======================================================================================================================>>>

Free proxy = forward koneksi, di production pake nat sh (proxy punya windows), irwan tau.

nat sh.

197 uat pake free proxy, 

102 jonec 4.2 ULink. dxtr1001. dxmi1001

192.168.10.2 Jonec DxTrade 4.2. dxtr1002(dxtrade)dxmi1003, bizeq(dxtr1003, dxmi1002)


======================================================================================================================>>>

2 Maret 2022, Meeting dengan itiviti ULink

itiviti's people:'
Paula Dan
Wing Shrek - Paula's Boss.
Naimash Gajjar - promoted.
Frederic Villain - ulink - bloomberg - ulink

udah ada 1 lagi yang pake di Indonesia, lagi usaha ama 2 lagi.

Pertanyaan pak Susilo, apakah bisa menampilkan data (EOI??) dari bloomberg, dan (advertisement??), katanya udah ada plugin nya.

next kata pak Susilo, integrate ama ETF, ama EOI, integrasi dengan BO. harapannya.



======================================================================================================================>>>

4 Maret 2022, APERD Development


======================================================================================================================>>>

ip address 192.168.3.6 port 8080
ip address luar: 202.158.16.56, port: 8080, tapi perlu di white list ip address nya


======================================================================================================================>>>
 

DB BBos: 192.168.10.53 sa b...oxe


======================================================================================================================>>>

9 Maret 2022

Kewajiban pemungut

1. Pemungutan
2. Penyetoran
3. Pelaporan

sptbeameterai.pajak.go.id

q&a
DJP
1. Apakah TC atas transaksi obligasi juga wajib dibubuhkan e-meterai. ? answer: iya, e-meterai dibebankan terhadap dokumen.
2. Transaksi OTC boleh pake meterai tempel? answer: e-meterai wajib bagi pemungut yang mengeluarkan dokumen dengan sistem. meterai tempel bisa untuk dokumen yang dicreate manual
3. E-meterai wajib? atau fisik masih boleh. answer: e-meterai wajib bagi pemungut yang mengeluarkan dokumen dengan sistem. meterai tempel bisa untuk dokumen yang dicreate manual
4. dokumen void yang sudah dibubuhi e-meterai bisa dilaporkan a.n ab nya, yg penting harus dilaporkan.
5. per tc itu per dokumen, ngga bisa dua tc dibuat jadi satu dokumen.
6. tc untuk sid yang sama bisa dibuat jadi satu dokumen.

7. mekanisme pemungutan bea meterai yang dilakukan oleh non pemungut? answer: bila pake e-meterai hubungi distributor, atau pake web distributor di stamp satu2, pake tempel harus di print dulu.

8. mekanisme ssp. answer: 1. untuk non pemungut. jika sistem e-meterai tidak dapat di akses. 2. untuk non pemungut, 50 dokumen.
9. system backoffice tidak mendukung? penggunaan bea meterai lunas itu untuk pemungut. untuk non pemungut spt no 8. atau di print, terus di bubuhi meterai tempel
10. sanksi sesuai UU, tergantung masing2 pengawasan kpp, blah blah blah.. tau kapan 
11. apabila terjadi kegagalan sistem di stamping, berapa lama harus menunggu.? dimungkinkan menggunakan mekanisme no 9. ditentukan saja cut off nya.


Peruri.
1. APakah e-meterai harus dibawah ttd? answer: ngga perlu, dan e-meterai ngga bisa di reuse.
2. Lama katanya? answer: pake on premise, terus generate sn&qr nya pagi2. ntar baru di stamp pas tc udah ada.

3. selisih error stamping? answer: retry stamping, dilakukan dengan SN yang sama untuk dokumen yang sama.
4. api bulk? answer: on premise, terus generate sn&qr nya pagi2, nama dokumennya harus disimpan?


s/n ama qr bisa dipakai untuk next nya. bisa dipakai selama satu bulan.
request s/n secara bulk.
on premise apakah server ab perlu ip public. teu puguh jwban na.

bulk nanti tanya ke peruri atau distributor.


=================================================================================================================================>>>


11 Maret 2022

Meeting Koordinasi OLT

Anwar Raharja
Darwis Fadhli
Dicky Kusnandar
Hilman Kamili
Ikhwan Rizqy Nurzaman
Yustanto
Zul

Yang sudah selesai.

Project yang sudah selesai:
Pentest DxTrade, Notasi Khusus, RDN Permata, H2H Permata.

PTB/AML 
dijadwalkan minggu depan, 14 - 18 Maret.

Integrasi E-SBN, 
kalo bisa dalam minggu2 ini di close.

APERD, 
terakhir sudah review dengan user. 
Perbaikan hasil review rencananya akan diselesaikan minggu depan. 
Target Uat Akhir maret.

RDN BCA, 
terakhir sudah kirim file Pembukaan Rekening melalui email dan hasilnya ok.
tes validasi akun, respons dari BCA agak telat, tetapi sudah ok. 
Tinggal tunggu sftp dan pemaparan ke ksei.
api dukcapil akan dihandle oleh pihak ketiga melalui verijelas.
untuk ksei harus H2H. (akan dibuat next project CIRT). 
ini sebagai salah satu syarat AB opening account.
Apabila validasi rek bca sudah ok di mobile, bisa PKS dengan BCA yang memungkinkan nasabah tidak perlu video call untuk opening account.
development internal W3 maret.

RDN Top up Dana, BCA
masih di develop, baru mau di test.

DX Trade, Fix 5 Conversion.
Server development sudah selesai, dan tinggal pengujian. yang belum market order, NTL, NAK, FOK.
UAT minggu ke-3 Maret.
Target bulan depan IR. dan selesai akhir April 2022.
Order di server Fix 5 di simpan di Redist, kalau yg 4.2 di file, untuk fail over di perlukan translasi order dari redist ke file.
Agar dicari tau apakah seluruh order/trade dari seluruh user dxft bisa diperoleh di satu user (sebagai pengganti martins).

DX Trade, Sertifikasi DRC.
Akhir April 2022.

Dxtrade & BBos, Perubahan Skema Komisi Transaksi
DXTrade Desktop, penambahan di form sell, ada checkbox forcesell. 
Target Akhir April 2022, bareng dengan Fix5.

DxRT.
Masih ada masalah dengan konfigurasi networking sehingga ada perbedaan penggunaan sumber market info. Nanti akan disamakan.
Masih ada update di server pak Agusril, sehingga masih tek tok.
Mas Amal dan Pak Andri akan di switch dulu untuk tes DxTrade.

DxTrade, konversi framework dxtrade (flutter version) akan dilakukan terhadap desain ui yang live sekarang.




================================================================================================================>>>

Meeting koordinasi DxTrade 14 Maret 2022

1. UAT DxTrade fix 5 bisa dimulai besok 15 Maret 2022, target 1 cycle minggu ini sudah selesai sehingga minggu depan bisa test dengan user.

2. upload dengan komisi agar dilakukan di dxtrade fix 4.2 target sudah live di akhir april.

3. ITCH nya harus dikejar karena untuk OLT, fix5 dan ITCH satu paket kalo bisa akhir bulan ini sudah selesai.

4. untuk limit trading nasabah Dxtrade, agar diseragamkan dengan sistem lain di bahana, nanti setelah sertifikasi Fix5 selesai. Untuk formula nya akan dibahas dulu dengan pak Cahyo.


 
====================================================================================================================>>>


Meeting koordinasi DxTrade Trading Limit 15 Maret 2022, 16:00

1. Request sesi konsultasi dengan tim teknis mengenai ITCH, akan dilist dulu pertanyaannya.
2. 


====================================================================================================================>>>
7

Meeting sosialisasi sistem PTB/AML 17 Maret 2022.


PR di BS : UMA, contoh wash shale yang di tampilkan detail nya itu apa.



===================================================================================================================???

i-office untuk surat menyurat.


search keyword di ulink dashboard
O_DMA_IDX_FIX50.*connect
O_DMA_IDX_FIX50.*zptr
O_DMA_IDX_FIX50.*(35=8|35=D|35=9|35=F|35=G|35=AE)
O_DMA_IDX_FIX50.*(Sending|Receiving)O_DMA_IDX_FIX50.*connect
O_DMA_IDX_FIX50.*zptr
O_DMA_IDX_FIX50.*(35=8|35=D|35=9|35=F|35=G|35=AE).*IPCC
O_DMA_IDX_FIX50.*(Sending|Receiving)
O_DMA_IDX_FIX50.*(35=AE)

2022-03-21 08:45:01.305_018 [624-a6e087d8:7eaced2279:75] [O_DMA_IDX_FIX50] (INFO) Receiving : 8=FIXT.1.1|9=0298|35=8|34=75|49=IDX|56=DX|57=dxft1001|52=20220321-01:45:01.511838|11=DX220321000000006|17=6|37=202203210000021015|198=202203210000021015|150=0|453=2|448=KP22|447=C|452=3|448=CTN128|447=C|452=5|55=GGRM|762=RG|48=192|581=100|14=0|38=200|39=0|40=2|44=34000|54=2|59=0|60=20220321-01:45:01.511838|151=200|10=234|


================================================================================================================>>>

Meeting KOordinasi DXTrade 28 Maret 2022

1. Fix5&ITCH, Fix5 fase UAT sudah selesai di internal IT, yang ITCH masih proses develop. target akhir Mei selesai sertifikasi. Kendala spesifikasi ITCH dari bursa kurang lengkap.

2. E-SBN, sudah selesai perbaikan, ga bisa yg notifikasi (karena merubah flow), pengen di close tapi harus confirm ke user (digital). akan di tanya dulu ke mas Alfat. dan ke bu dewi.

3. APERD, requirement nya masih dateng. Jum'at 1 April 2022 meeting lagi dengan user.

5. Skema komisi,
6. Limit Trading,

8. Pengembangan DxTrade new version dibagi jadi 2 tahap.


================================================================================================================>>>

datafeed splitter kalacakra (datafeed lama)
192.168.10.175 9010

jonec fix5 dxtrade/bizeq production
192.168.10.102 

rsa production jonec fix4.2 production
192.168.10.2 

itch dxtrade production
192.168.10.176

rsa

Mock Trading 23 April 2022.
login ke port yg dxfc1002 (55154), tidak ada reply, setelah di coba ke port yg dxfc1003 (55274) bisa login.


10.1.10.196 ip jonec development

dashboard equity 10.1.3.4, vnc bahanabs

Jonec fix5 Replika 10.1.10.196
DXTrade port 5000
BIZEQ port 7000

ITCH replika 10.1.10.196

================================================================================================================>>>

TODO:

email data order/trade martins ke dxtrade dan kalacakra.

ETF mulai dicicil. ???


================================================================================================================>>>

Jonec DRC Bahana

remote desktop ke 192.168.50.24, dari situ remote desktop ke 192.168.50.103 

di 103 jangan lupa windows firewall nya di off dulu kalo mau dipake.

mock tgl 14 mei 2022

untuk rsa dc1 ada di 192.168.10.2, user dxrsa1, softcode: 6438
untuk rsa dc2 ada di 192.168.50.24, user dxrsa2, softcode: 6438


kalau login jonec tidak ada reply, cek password nya, mungkin incorrect password.
cek. changepassword fix 5 paket login dengan newpassword terisi.

ITCH DRC Bahana

remote desktop ke 192.168.50.171

JONEC MainSite Fix5 192.168.10.102

syntax add route ubuntu
ip route add 192.168.17.0/24 via 172.22.0.33
ip route add 192.168.18.0/24 via 172.22.0.33

kalo kabelnya dicabut.. route nya ilang

mesin datafeed DRC ada di 192.168.50.171
mesin itch production rencana nya ada di 10.1.10.22

================================================================================================================>>>

Semua perubahan data static ada audittrail di blade.
nanti diskusi ama pak yusep.

================================================================================================================>>>

untuk mesin ITCH prod ada di 192.168.10.176


================================================================================================================>>>

install manual jar maven

mvn install:install-file -Dfile=C:\Users\anwar.raharja\Documents\NetBeansProjects\Test\lib\postgresql-42.3.3.jar -DgroupId=org.postgresql -DartifactId=postgresql -Dversion=42.3.3 -Dpackaging=jar -DgeneratePom=true


================================================================================================================>>>

User splitter 192.168.10.171
usr_bahana1 : ulink
usr_arium1 : dxtrade
usr_dma2 : bizeq fix5

================================================================================================================>>>

hZ3427 payslip


================================================================================================================>>>

Hit DPPR ESBN

di root@192.168.3.3 pass: admindx123

curl -X POST -H "Content-Type: application/json" -H "Partner_name : vsi_devel" -H "Authorization : e787c966014ebc8c159b2ecbe47b5d57" -d '{"SID":"IDD2904A2878003"}' http://127.0.0.1:4645/ESBN/investor/by_sid

hasilnya liat di log /opt/ESBNGateway/app-logs/stream.log 

//start service
service ESBNGateway start
//restart service
service ESBNGateway restart

================================================================================================================>>>


untuk connect ke sqlserver di java 11, buat file C:\Program Files\Java\jdk-11.0.15\conf\security, nama enableLegacyTLS.security. isinya

jdk.tls.disabledAlgorithms=SSLv3, RC4, DES, MD5withRSA, \
    DH keySize < 1024, EC keySize < 224, 3DES_EDE_CBC, anon, NULL, \
    include jdk.disabled.namedCurves
	
pas run di jvm option nya tambahkan -Djava.security.properties="C:\Program Files\Java\jdk-11.0.15\conf\security\enableLegacyTLS.security"


cara bikin custom-runtime di jdk 11

"c:\Program Files\Java\jdk-11.0.15\bin\jlink.exe" --add-modules java.base,java.net.http,java.desktop,java.sql --output custom-runtime

module yang dipakai bisa dilihat menggunakan jdeps

 Determine module dependencies of your application using jdeps.exe command:

$ ./jdk-11/bin/jdeps -s ./sample/HelloWorld.class
HelloWorld.class -> java.base
HelloWorld.class -> java.logging

================================================================================================================>>>


Data IPO

select * from IPOHDR where remark2='E-IPO POOLING' order by ipohid desc;


================================================================================================================>>>

Tabel AuditTrail BBOS

CREATE TABLE [dbo].AUDITTRAIL(
	[ID] [int] IDENTITY(1,1) PRIMARY KEY,
	[MODUL] [varchar](50) NULL,
	[TYPE] [varchar](10) NULL,
	[USER] [varchar](50) NULL,
	[IPADDRESS] [varchar](50) NULL,
	[PERUBAHAN] [varchar](200) NULL
);


================================================================================================================>>>

QUery Jumlah Customer DMA dan Dan DXTrade


select 'DMA', count (distinct SID)  from CUSTOMER where SID like '%F48235%' or SID like '%C27670%' or SID like '%C28044%'
 union
 select 'DXTRADE', count (distinct SID) from CUSTOMER a1 join DXTRADE a2 on a1.CUSTCODE =a2.CUSTCODE where status <> 'C'
 
 
================================================================================================================>>>


Kepada Pelanggan Layanan API e-Meterai Elektronik On-Premise, Sebagai komitmen untuk selalu memberikan pelayanan dan pengalaman terbaik kepada pelanggan, PERURI telah melakukan Upgrade Image Docker Sign Adapter. Mohon segera untuk melakukan implementasi upgrade image Docker Sign Adapter ke Latest Version. Lakukan dengan 2 Langkah PULL dan RESTART

0. docker login repo-sandbox.keystamp.my.id:8443 (user/pass: scmuser/scmP@ssW0rd123)

1. PULL Container Signadapter: docker pull repo-sandbox.keystamp.my.id:8443/mjh/tobaio/signadapter:latest 

2. RESTART Container Signadapter: cd /{direktori signadapter}/ sudo docker-compose down && sudo docker-compose up -d 

Jika membutuhkan pendampingan untuk proses update ini, silakan menghubungi AM PDS untuk permintaan jadwal pendampingan lebih lanjut.


================================================================================================================>>>


Add temporary limit DXTrade
insert into account (account_no, account_name, cif_no, asset_code, balance, balance_hold, equiv_balance, account_type, is_base, 
		compliance_id, 	account_status, locked, base_account_no, account_region)
values (			'SW24.LIMIT','ARIF SOETIONO',NULL,  'IDR',	 1000000000,     0,	   		1000000000,		'L', 		'F',
		 '910902',			'A',		NULL,  		'SW24',			'I');

=================================================================================================================>>>


Server Bursa Production

FIX5
dxfc1001 51/50
dxfc1002 53/51
dxfc1003 54/55

ITCH
dxit01 14/12
dxit02 15/16
dxit03 13/11


==================================================================================================================>>

API E-Meterai, tidak bisa login tanggal 18 November 2022, memakai meterai offline.

==================================================================================================================>>

Cek di log ulink.

search 
[O_DMA_IDX_FIX50] (INFO) Status set to : logged

==================================================================================================================>>

Koneksi FIX5 Production
dxfc1001	172.18.2.54/51 port: 55034
dxfc1002 	172.18.2.53/51 port: 55154
dxfc1003 	172.18.2.54/55 port: 55274

Koneksi ITCH Production
dxit01	192.168.17.14/12	port: 40034
dxit02	192.168.17.15/16	port: 40154
dxit03	192.168.17.13/11	port: 40274


==================================================================================================================>>

DXTRADE

DB
mesin : 172.17.101.104
user: olt
pass: b4h4n4123
directory /home/olt/oltdb/log/bladekeep.log
job ada di crontab

OMS
mesin : 172.17.101.106
user: olt
pass: dxtrade@2020!

folder services nya ada di folder ~/dxtrade-backend/services

account : service masuknya request dari gateway ke oms dan proses otentikasi dan autorisasi
order : service OMS tempat proses order
arm : service account risk manager tempat update data account
fix5 : service konektor ke JONEC tempat liat message yang dikirim ke JONEC dan diterima dari JONEC

kalo berkaitan dengan order liatnya di service order file order.log
cara liat nya bisa read file log nya pake command cat trs filter pake grep
biasanya pake account_no untuk liat log terkait account tertentu
atau pake kata kunci untuk liat event tertentu
atau pake level log untuk liat ada error atau enggak





